hi 淡友 (1202)

屌你奈奈

次次都唔開post

去奈奈POST

我好似改錯名
咁耐以黎其實我都只係錯過3次
可摸耳豁免我唔開post

驚摸底冇入到熊 睇住佢飛走左

個心好撚痛啊

走呀！

轉燈個時想熊 冇入...悔出腸

就黎痴線
比人左一巴又一巴